所謂既本土派,勇武派,最ON9既地方, 就係永遠只識直擊, 唔識側擊

我以驅蝗為例：
所謂既本土派,勇武派，係冇一流軍師提點之下，只識得搞光復行動直接屌鳩班水貨蝗
結果幾日後班蝗就復活出返黎
如果係玩側擊，唔係搞光復行動直接屌鳩班水貨蝗，而係搵革命黨係街向班蝗派革命文宣
派下派下，變成共產黨禁止班蝗落黎接收革命訊息，防止革命思想傳入中國

咁到底直擊好？
還是側擊好？
我諗大家心理有數

9月15日見！

good point

Onlun99
派傳單唔見你落去派
咁撚和平唔洗勇武做啦

我再以對付魔警為例：
直擊就係搵班本土派，勇武派，係冇軍火既情況之下硬撼ＦＵＬＬ ＧＥＡＲ既魔警，結果就係對方毛都冇少條
側擊就係搵革命黨，係完全唔需要軍火既情況之下偷襲，行刺，暗殺ＮＯ ＧＥＡＲ休班警或政要，結果就係一個革命黨成員保證１００％殺死對方一隻棋子

你唔去做？

成日見人恥笑人帶住道德高地光環咁輸
你班君子劍玉碎派（本土派＋勇武派）又何嘗唔係走緊呢條路線？

只有革命黨先可以奸奸地羸

你明唔明香港所謂勇武 其實都係心地善良的人 如果我地可以好似警察咁自私 咁冇人性 一早有黑警出左事啦 個個藍屍搞完事仲可以行得走得就知香港人就係咁唔暴力 咁忍得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好方法 但標題冇必要怪責勇武 本土

分化WARNING